其實咁行雷同落雨法。。。

冇做虧心事都赫親 做咗虧心事會點?

落咁多雨係咪夠半年用做食水
成鬼日要人買水 其實自己水塘都差唔多夠啦。。。
唔夠起多一兩個

做左虧心事果啲宜家暱埋係狗宿舍瀨屎

不如數下777累死幾多條命